日本自民黨擬向內閣提案 尋求從香港吸引企業

日本執政的自民黨尋求下周向內閣提交一份提案，將有助於吸引那些因香港政治不確定性而尋求從當地遷出的公司和金融專業人士。

一個政黨特別委員會周三發布的計畫細節稱，為了使日本更具吸引力，日本需要減輕稅負，其中包括遺產稅，降低此類高於香港和新加坡等金融中心的稅項。該計畫還包括放鬆人員流動限制以及改善英語服務等。

這個特別委員會的負責人、自民黨議員Satsuki Katayama表示：「國內外對提升日本作為全球金融城市作用的期望都在上升。」

如果自民黨主導的內閣批准，那麼日本政府可能會嘗試將該計畫付諸實施。不過，這份提議可能因對稅項調整的倡議而面臨反對，這可能會阻礙實施。

美國盟友想窮都難

人哋叫自民黨喎

全世界睇住香港呢舊肥豬肉

文盲都識上連登

自民黨喎

咁民主進步黨呢

呢個之前安倍咪吹過風囉
不過話只會收金融撚姐

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

識中文，日文，英文嘅金融撚

香港唔係肥肉
肥肉係asia既business

煙花茶都係煙

如果肯減稅真係有得鬥下

最top個班日本未必搶到架啦 去哂歐美
次一級應該得

ok

裕仁：當年插個支厭勝棒，今日先發功！！！！

又話國安法令一國兩制恆穩致遠